PS4 HDMI接觸不良 有咩解救方法？

開到部機不過冇畫面 邊度整平? 自己有冇任何解救方法

睇下係咪污糟 買d野清潔下

試下用第二條線
再唔係搵d contact clener 噴下

估計應該唔會係部機壞 因為突然有一下有畫面但轉個頭又冇
而且用插ps4條HDMI駁部電腦落電視到就work
咁係咪即係要換機或者拎去比人食一大筆去整 聽講HDMI個位要5舊